(打機撚) 有冇巴絲打機打到上癮

呢兩年好似日日落街舖打機
同女朋友因為呢件事鬧過好多次交
而家連灣岸卡都收埋
但始終經過門口都好想行入去打機 戒唔到

有冇巴絲可以講下有咩方法戒打機

搵第二樣興趣比自己，最好係運動

如果你打機同陪女朋友嘅時間balance 返
可能你依家仲有機打

渣ga

玩家機

咁就唔會再去機鋪

家機都有呀 ps4

都balance到嘅 我每日都會送埋佢上車先走去打機
問題係 我一有時間 可能得半個鐘都會走咗去打舖機
然而每次打機 我都聽唔到女朋友電話 罵戰一觸即發

唉 我認

打機可以 但唔可以忽略女友
一係打之前同佢講聲

一齊打

呢個已經有共識 耐何小弟無用
成日唔記得講佢又打唔到比我
搞到激死佢

有一齊打
佢已經陪我揸下灣岸 打下太鼓 連fifa都肯學下點玩
真係已經冇得頂

所以問題係岀喺我度

飛走條女咪解決到問題

好心你就打個電話啦有幾難

唔得 我好愛佢架

而家都會提住自己要講聲
但始終都想戒舖癮